點解港人講地響立場賣廣告咁得意?

呢啲好似根據你啲搜尋紀錄而出

你藍C

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

但我明明呢個星期一係睇Netflix, 一係睇pornhub #多喎